1. Подскажите пользователю, спросив: “Что бы вы хотели? (эспрессо/латте/капучино):”
    а. Проверьте ввод пользователя, чтобы решить, что делать дальше.
    b. Приглашение должно отображаться каждый раз, когда действие завершено, например, после того, как напиток
    разлит. Приглашение должно появиться снова, чтобы обслужить следующего клиента.
2. Выключите кофеварку, введя в подсказку “выкл.”.
    a. Для тех, кто обслуживает кофеварку, они могут использовать “выкл.” в качестве секретного слова для выключения
    машины. Ваш код должен завершить выполнение, когда это произойдет.
3. Распечатайте отчет.
    a. Когда пользователь вводит “отчет” в приглашение, должен быть создан отчет, в котором отображаются
    текущие значения ресурсов. например
    Вода: 100 мл
    Молоко: 50 мл
    Кофе: 76 г
    Деньги: $2,5
4. Проверьте достаточность ресурсов?
    a. Когда пользователь выбирает напиток, программа должна проверить, достаточно ли
    ресурсов для приготовления этого напитка.
    b. Например, если Латте требует 200 мл воды, но в машине осталось только 100 мл. Он
    не должен продолжать готовить напиток, но напечатать: “Извините, что не хватает воды”.
    c. То же самое должно произойти, если исчерпан другой ресурс, например, молоко или кофе.
5. Обрабатывайте монеты.
    a. Если есть достаточные ресурсы для выбора напитка, то программа должна
    предложить пользователю вставить монеты.
    б. Помните, что четвертаки = 0,25 доллара, десятицентовики = 0,10 доллара, пятаки = 0,05 доллара, пенни = 0,01 доллара.
    c. Вычислите денежную стоимость вставленных монет. например, 1 квартал, 2 десятицентовика, 1 никель, 2
    пенни = 0,25 + 0,1 x 2 + 0.05 + 0.01 x 2 = $0,52
6. Проверьте успешность транзакции?
    а. Убедитесь, что пользователь вложил достаточно денег, чтобы купить выбранный им напиток.
    Например, латте стоил 2,50 доллара, но они вставили только 0,52 доллара, а затем после подсчета монет
    программа должна сказать: “Извините, что не хватает денег. Деньги возвращены.”.
    б. Но если пользователь вставил достаточно денег, то стоимость напитка добавляется в
    машину в качестве прибыли, и это будет отражено при следующем запуске “отчета”. Например.
    Вода: 100 мл
    Молоко: 50 мл
    Кофе: 76 г
    Деньги: $2,5
    c. Если пользователь вложил слишком много денег, машина должна предложить сдачу.
    Например: “Вот сдача в размере 2,45 доллара.” Изменение должно быть округлено до 2
    знаков после запятой.
7. Приготовьте Кофе.
    a. Если транзакция успешна и имеется достаточно ресурсов, чтобы сделать напиток
    пользователь выбран, затем ингредиенты для приготовления напитка должны быть вычтены из ресурсов
    кофеварки.
    Например, отчет перед покупкой латте:
    Вода: 300 мл
    Молоко: 200 мл
    Кофе: 100 г
    Деньги: $0
    Отчет после покупки латте:
    Вода: 100 мл
    Молоко: 50 мл
    Кофе: 76 г
    Деньги: $2,5
    млрд. Как только все ресурсы будут вычтены, скажите пользователю: “Вот ваш латте. Наслаждайтесь!". Если
    латте был их любимым напитком.